［訓前放鬆］黑社會黑社會 你地係你地係

大家睇完好早啲訓啦

啱啱，深水埗現場，街坊 同 警察對峙：

街坊齊喊：黑社會
警員揸咪：你地係

街坊再一齊喊：黑社會
警員又再揸咪：你地係

街坊再再一齊喊：黑社會
警員又再再揸咪：你地係

街坊増加語速：
街坊：黑社會黑社會黑社會黑社會黑社會黑社會
警員：你地係你地係你地係你地係你地係你地係

呢個狀態，Loop 咗 一分鐘。
最終，誰勝誰負，唔知道。

到底我睇咗乜？這是正式錄用的警察嗎？

#這陷阱這陷阱這陷阱這陷阱

Source:

啲狗真係好on9

一開始以為有新歌

黑社會黑社會

黑驚小學雞到

哩個中五畢業架==

呢條撚樣次次都係咁